點解啲人咁鍾意用''講下笑姐''做藉口

有啲戇鳩fd好鍾意拎人嘅缺陷/弱點黎講 人哋聽完嬲就一定會話''講下笑姐 唔好嬲啦''
如果你繼續嬲就係你小器 收皮啦 冇人覺得好笑啊 仲要用埋啲咁嘅垃圾藉口
其實直接講sorry係咪真係咁難

講下笑姐 唔係咁都嬲啊嘛

唔通搵你強項黎笑咩

講佢老母狗屄笑, 奉旨俾佢玩?
最撚憎口爛撚, 朋友我忍你, BLOCK鳩你算, 三唔識七我就唔忍

唔講邊有得笑

重點係佢講「講笑啫」就得，到人地講佢笑嗰陣又唔撚講得，on撚9

直接話笑你老母臭閪未係
唔通佢把嘴咁賤你仲當人fd咩

我有個fd 都係咁

不嬲都係鬥價值鬥影響力
有d人真係擺明兩把尺同你咁玩 你都吹佢唔漲
佢係圈子仍然係中心 你點都係錯

利申以前d中同係咁

喺所有人面前落你面 之後話講下笑咋 唔好嬲啦

it's a prank

D男人成日講咸濕野，之後話講下笑

借講笑嚟講嘅說話係最真最仆街

:我中意你
: ..........
:講下笑姐

唔喺咁小氣呀嘛

大撚把呢d人

仲要以為自己好好笑